蒙佢老母 南昌VCity 現場

VCity要人!!!!!!

聽到D食蕉講要閂Victy 快D迫爆佢

迷幻黨LSD真係忽上腦

南昌果個叫v walk
屯門先v city
你講緊邊個

人已到

我唔係果區但目標要清晰
革命之火已起，但目標呢

屌SOR 第一次嚟 係VWalk!!!!

人呢

尿都射完，人呢？

屌你老母等我重即刻去左vcity

南昌個個叫V walk
Tken mun先係叫V city

玻璃好易碎

V walk食野回血中，等緊吹雞

轉頭過黎

正想講

我重諗緊入到黎變左屯門

邊度都好
咩人都好
至緊要出尼
做佢老母

全世界長沙灣政府合署